282 ，毛記之後， 8473 都好似炒起咗？

靜悄悄上緊

黃色股票圈

推

推黃色傳媒！

又燈 即刻跌返落去

上緊喎

毛記

要買就快了，等陣可能1蚊

推毛記

0.3喇 fatfat

袁爸唔會渣過肥佬黎掛

0.34

真 撐起黃圈

恒生黃絲指數

上 0.5

我支持哂

上呀

屌你一入就跌

真係升緊

入左

未升得返1137